如果有效地用盡無限plan ？

上個月用盡刀系用70gb
應該點挽盡佢

賣俾我

How

企係西洋菜街share wifi出黎俾自由行任用

CSL
每月用緊400-500GB
日日BT

識個fd用SMT$4xx無限plan
每月用緊700-800GB
日日share比幾部PC+5部手機用

好撚cheap

咁高用量，真心想知點解唔用寬頻呢？

我一個月40GB已經係極限
點撚樣過百GB

平d

唔想有約比多份錢
住村屋

其實唔難，日日BT Youtube Twitch就起碼三四百GB

佢棟樓只有6M寬頻 ,用SMT收齊4CA有198M速度 ,後來cut左寬頻

好癲,真無限? 收齊4CA好爽用....

我個fd住唐樓

係4.5G真無限,收齊4CA係好正

我用人仔台無限Data 話4.5G 但最快都係得4MB/s-6MB/s 可以點做

但垃圾CSL $238 Plan 要lock 3G 用先正常

你用緊人仔台4.5G 20GB FUP無限Data plan?

係吖 雖然唔快 但一個月都用到500-600GB Share畀全家用 垃圾網上爬實在太慢

用咩手機牌子model?

iPhone7 然後試過用老豆既iPhone8測速 都係一樣速度 用Speedtest測

依家啲所謂無限都係假 過左個數都係跌落fup

FUB之後其實基本冇點慢過 我用咗500GB之後 都keep到個速度

有其他ching試過同你一樣用"人仔台4.5G 20GB FUP無限 plan"+Android三星手機speed test app收齊2CA+3CA測速有150M-200M

點先知有冇收到3CA

share 比美國太空總署

i-phone要按d code先可以知有冇收到3CA,你可以上睇呢個page出帖問佢地,thx ching!

唔該曬你呀

挽你老母

你用過未嫁，3台就係，用緊smartone根本冇分別

你附近無人用咪排後面都無分別囉
洗唔洗跳過樓先知會死呀

dl多幾套高清

CSL?

人仔台

就係因為咁。。。先會有 FUP 出現。。。。

想問下肥絲老師
哪裡用了修辭？？？

其實唔係有公平使用原則咩
點解可以咁多

點係屋企share? 買部sim卡機？ 出多幾張sim 卡？

更係開個family plan 幾條友一齊用爆個無限啦

又係時候重溫一下

4G上網8天「狂用5137GB」 他讚中華吃到飽太棒...網友怒爆！

3 4g真無限
速度唔快但係算抵玩
日日1080p youtube一個月都係用得7xGB
點用到過100GB架

你地好癡線
點用到咁多
真係日日BT AV?

宜家有家庭plan抵咩?

都OK平呀,我依嫁用緊smartone果個798蚊5條友用

共產台 兒登仔點會用

想問下各巴iPhone 用咩BT APP下載電影？

3台唔會用得盡
一用得勁d到40gb 左右就鎖你7.2mb

支移過咗20GB FUP之後仲
千祈咪轉

分享畀別人

電話流量唔鎖速 4G LTE
熱點鎖速3G Max點算

4.5G頻應該smt先比較齊,上面CHING先話收齊4CA有198M速度

插落router俾電腦用，閑閑地都幾百gb一個月

我smt FUP左都無咩特別慢

40幾50mbps 其實都唔錯啦
用咩機先

手機插usb落電腦

開個router share咪得

千祈唔好買呢個垃圾 最高速度得30Mbps 而且成日lag 買翻嚟用幾次就dum咗

iPhone7 吖Ching

用iphone7 好似淨係食到2cc ca
之後d機先做到3cc 以上 好似係

Google過iPhone7好似係食到3CA

你要睇個台有既band 再睇個台既ca組合
仲要佢自己部機食唔食到呢個組合架嘛

部機有唔等於佢食到

佢個APP先正,可以限其他sim用DATA

就係因為有FUP先致係多CA之下得果幾百GB咁少
否則條數晨早係數以TB計

我冇鎖喎，仲係全速

今個月用好少

我CSL一個月都用到20-30GB但係好慢 唔知係咪電話廢呢
$250幾蚊一個月 我睇好似係本身6gb 之後咩用量皇咁
想成個電話no.轉咁新上台 邊間會快

垃圾csl 489/1個月
用IPhone x test

咁貴 family plan?

減返啲跟機錢連無限上網最少都398
Lte都冇 csl 永不錄用